宜家個局點拆 好似去咗條死胡同

政府拮唔到入肉
又唔回應一直拖

成盆係血 當佢無事.jpg

唔實質影響經濟政府理得你

家丑外傳周圍唱

食粥食飯睇三罷

麻包袋擊破警犬
快閃圍中資 去向中共示威
仲有認真去破壞路面交通 （唔洗搞mtr）

暫時諗到三招

發夢去左港交所見到佢停市

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

一係就瘋狂落中共面 一係就癱瘓經濟

機場，高鐵
根本死幾多個人who care.要贏就要唱大檔

不喜不要插。

由今日開始，拎著中國旗，旗幟鮮明地反黑社會反惡勢力，反貪官反破壞中港人民感情的，有外國護籍的香港官員。邊個打我地就係邊個反中亂港。

要將反中亂港嘅旗幟扣上高官保皇黨和其家屬，黑警，黑社會身上！民不聊生係誰之錯？每一個香港人為左自己嘅土地拋頭顱灑熱血，那有一個國家會咁對自己的年輕人？

講真，咁就比人知道自己係十分愛國，佢地夠膽拉就係反中央。我地愛國愛黨，係管治港官知法犯法，民不聊生，逼上絕路

咁做有冇得玩？

另要用佢地嘅文字，加上毛澤東的教訓，將同一套說法放佢地身上。

不斷有外國反動勢力二十二年來推動港人仇共之情。首先高官問責制，用人為親， 力有不逮之士黎圈錢，禍港。

另有港獨之父天天向市民講獨。

焦土之母在中美戰爭中拖中央後腿。

親共團體盲目附和，指鹿為馬

親小人遠賢臣是香港的影子。

我們年青人見到家國在如此可恥之人手中，我們相信：
人民、只有人民，才是創造世界歷史的動力
中國人民從此站起來了！
人民萬歲！
我們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鍾的太陽。希望寄托在我們身上！

必須打貪官，打瀆職官員，打親外勢力之人

server重要d，data center保安好重要。

臨立會？
狗官唔做野香港人自己做

不如趁85多人幫趁港交所。。

推

香港唔會發生㗎呵？

我好絕望

咩位置

香港dc黎黎去去都係幾個

繼續撚狗

機場 港交所

有得諗，港交所喺經濟重點

點解到今日仲未有人喺出面講呢個夢

愛你老母國.

有事就叫獨派唔好講獨立. 但又搞愛中國

將軍澳